就來輸。

信又好，唔撚信又好。聴下劉細良點講。

push

邊段